昔日支持民主的藝人 為何現今卻成為為極權站台的護旗手？

#護旗手 #陳小春護旗手 #成龍護旗手
昔日支持民主嘅藝人 點解家陣會
成為為極權站台嘅護旗手？好簡單咪因為錢囉
支持民主隨時會比充滿商機嘅大陸市場封殺
冇得再搵錢 為左生活 所以咪唯有刷下中共鞋
賺多啲錢囉 做得偽人好多係咁架啦 唔意外
BTW 杜汶澤 秋生哥好野！！

$$$$$

空姐牛肉飯影相手足被控襲擊
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

可唔可以陪手足一齊早起身一次阿？